係咪唔會再有行動 營救理大入面嘅人士 我希望得到真實回覆

我希望大家記得 入面仲有人